[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

哩個運動已經4個月，相信對大家黎講好難挨。如果起我底，都知我係居加港人。每日望住個窗，望住個電視，見到嘅係完全唔同嘅畫面，雖然離港已久，我一直問自己究竟有啲乜係我可以做，有啲乜我可以幫到我哩個屋企。對於香港現時嘅情況，你地每一個人面對嘅，感受到嘅，好坦白講句，我只可以透過直播，報紙見到。我不斷咁霖，究竟有啲乜，係我可以做到？我一直都無一個答案，直至見到rockets 經理響twitter嘅言論，blizzard一間遊戲公司嘅論調，仲有之後無數嘅事件。

我發現有一件事，可能會係我比其他連登嘅巴打們做得更好------國際戰線，以一個貼近外國人嘅角度話比佢地聽中國嘅可怕。

所以我響度希望推行全新嘅文宣運動，話比全世界聽中國嘅無形之手，究竟已經控制咗幾多外國企業，如果任由中國繼續經濟侵略，最後將會係自己泄底，亦都係我之前出post講過嘅 ##WhatIfTheyOwnIt 嘅campaign

下列係我想做到嘅structure:
1. 收集資料
將所有中資收購外國企業嘅資訊收集翻黎，又或者任何有關中國同西方價值觀衝突嘅報道收集,例如話mcmaster univresity嘅中國學生會因為衝入一個關於西藏嘅論壇而被解散，因為利益，唔敢報道真相嘅傳媒機構

2. 文宣工作
將收集到嘅資料化為文宣，以各種方式引起注意，例如假設你見到一條有關中資收購藥廠嘅新聞，你就要以疑問嘅方式做文宣，“Wonder why your health care is so expensive? That is probably the reason”。又或者我地依家想追擊黨鐵響其他國家嘅業務 ”They carry the police who inhumanely treats the protestors, will they carry the communist army in future in your country”記住越簡單，越好，brexit 同智利嘅No 文宣活動就係最好嘅例子。

3. 眾巴打
如果你認同我嘅理念，幫手推哩爆個post佢，當收集到足夠嘅文宣，我會同大家傾一個相對上你地無活動嘅日子，一齊做鍵盤戰士，打一場精彩嘅國際文宣戰，無twitter嘅開twitter，無reddit嘅開reddit,越快越好。總言之，你知道有乜國際嘅論壇就全部同我開一個帳號。

我會開兩個post一個用黎貼文宣，一個用黎收集資料，請唔好推哩兩條link，除非你有文宣或者資料可以提供，而哩一個post，我希望大家同我一齊推爆佢，見證支爆嘅來臨，又或者如果想開tg group 嘅可以自行開，我無相關嘅經驗，

1. 文宣收集區

2. 資料收集區

光復香港，時代革命

仲有#BoycottBlizzard，記住用埋哩個hashtag

每日朝早0630

#Day 1 提早起身搭黨鐵：只上唔落，和你塞爆大行動

香城晨運

推

推撚爆佢

加油 呢個文宣方向好

我嘅timzone同你地啱啱好掉轉，要靠你地幫我手推

supppp

係facebook見到

credit:

巴打們要靠你地推呀，我好難響香港深夜時間推到第二日

push

Push

幫你推

巴打們靠你地幫我推post

Tui

唔係好明

PUSH

太夜推唔到

簡單講令外國人產生對華嘅不信任

有冇人知幾多點係最多人上連登

我覺得黑材料未係好夠，因為依家支那多數淨係會搞港台企業，最多都係加韓國。

對於鬼佬黎講，呢啲都係遠在天邊嘅事，要有好似NBA咁嘅級數嘅黑材料，先會令到佢哋有共鳴

太夜了

仲有好多咖，德國嘅藥企被中國收購啦
mtr響各地嘅業務啦

無計，我哩邊係下午

Support

推推

推呀

推住先

可能要你地聽日幫我推

林鄭教識我地有火要加油

支持
呢倚個之前NBA單野出既

LM

lm

cls點解冇人推既

因為個post香港時間太夜開

國際必須做

上星期有文章提出五大戰略：

1. 國際輿論
2. 本地文宣
3. 區選決勝
4. 消費制裁
4. 能進能退

這星期NBA和Blizzard事件已經證明1和4結合起來的效果非常強大，讓世界各地更多平民也意識到香港的事情和他們息息相關。希望大家一齊幫忙廣傳，每個人都可以選擇自己擅長的方法，開twitter、同全世界包括本地一般人做文宣、幫手助選、日日消費制裁等等，日日做，人人做，鬥長命，我地唔會輸！

[戰略文+行動例] 和理非必看！另召喚新職業：戰略師及戰術師。

支持
已有twitter同reddit